# Contoh aplikasi untuk UAS praktikum Dasar Pemrograman 2020/2021

### Beberapa yang dibutuhkan adalah
1. Program menggunakan sistem menu
2. Menerapkan fungsi(dengan nilai balik atau tanpa nilai balik ataupun berparameter)
3. Menerapkan konsep-konsep yang sudah diajarkan

### Ketika aplikasi dijalankan
![Output aplikasi](kalkulator.gif)